---
title: 'Prezentácia Interstudy'
---

POZOR! UŽ ZAJTRA!

Vo štvrtok 29.9.2016 sa prednostne pre žiakov 4. ročníka uskutoční počas 2. vyučovacej hodiny v jedálni prezentácia agentúry INTERSTUDY o možnostiach štúdia v zahraničí.